政府要起訴的是美麗華吧

浮誇？

精夫腰欺穌滴士MAY LIKE娃巴

而死亡的華女生是無辜的吧

第一，不該涉及國籍吧，只是純人命計算

第二，分清楚你仇恨的是中國，是中國公民，抑或對中共專權政體？？

尤其是第二點，很多人都搞不清楚

利申 摒棄大中華概念，認為中國應改為多個自治或學美國行聯邦制，仇恨中共政權

有人問我 我就會講 但是無人來
我期待到無奈 有話要講 得不到裝載
我的心情猶像樽蓋 等被揭開 咀巴卻在養青苔
人潮內 愈文靜 愈變得 不受理睬 自己要搞出意外

像突然 地高歌 任何地方也像開四面台
著最閃的衫 扮十分感慨 有人來拍照要記住插袋

政府要起訴的是美麗華吧 而死亡的華女生是無辜的吧
第一不該涉及國籍吧 只是純人命計算
第二分清楚你仇恨的是中國
是中國公民 抑或對中共專權政體
世上還讚頌沉默嗎
不夠爆炸 怎麼有話題 讓我誇 做大娛樂家

那年十八 母校舞會 站著如嘍囉
那時候 我含淚發誓各位 必須看到我
在世間 平凡又普通的路太多 屋村你住哪一座
情愛中 工作中 受過的忽視太多 自尊已飽經跌墮

重視能治肚餓 未曾獲得過便知我為何
大動作很多 犯下這些錯
搏人們看看我 算病態麼

你當我是浮誇吧 誇張只因我很怕
似木頭 似石頭的話 得到注意嗎
其實怕被忘記 至放大來演吧
很不安 怎去優雅
世上還讚頌沉默嗎
不夠爆炸 怎麼有話題 讓我誇 做大娛樂家

幸運兒並不多 若然未當過就知我為何
用十倍苦心做突出一個 正常人夠我富議論性麼

你叫我做浮誇吧 加幾聲噓聲也不怕
我在場 有悶場的話 表演你看嗎 夠歇斯底里嗎
以眼淚淋花吧 一心只想你驚訝 我舊時似未存在嗎
加重注碼 青筋也現形 話我知 現在存在嗎

凝視我 別再只看天花 我非你杯茶
也可盡情地喝吧 別遺忘有人在為你聲沙

郭富城嘅弱？

如果你仇恨的是中國公民，可以思考一下

這個女生沒有來港搶共屋，搶醫療，搶小孩的學額

没有來港搶奶粉，搶珠寶首飾

没有來港瘋狂買樓推高樓價

她犯的罪，大概只剩下來港『令已擠逼的香港更擠逼』

上面的罪名，是否足夠令一個人的死亡性質，變得活該？這個是你需要思考的問題